活捉左烏蠅，我想訓練佢

集思廣益，我想同佢改個名先，叫咩好？
另外餵咩俾佢食好？

入面果d一舊舊咩黎🤮

吸塵機D塵，我怕佢凍，吸左D塵俾佢保暖，另外捉左隻飛蟻俾佢食

肚入面多數有蛆蟲,小心爬出來

食屎仔

我就係想睇

應該放舊屎入去
烏蠅鍾意吸屎水

我反應

吸濕屎入去我驚我部機會壞

一齊養？

剛剛發現，羊明走了

屌米吸塵機

以前試過喇，捉到擺入d透明密實袋封好，過多兩日會發現縮咗水，成個身濕濕地，跟住出曬d透明蟲出嚟，d蟲縮下縮下咁

試過拍死一隻 勁多蟲行出黎